靠大隻冧麥明詩 運動狂熱分子張存華

格仔餅（六嚿腹肌）是怎樣練成的，睇 Emil輕易做到引體上升便略知一二。

靠大隻冧麥明詩 運動狂熱分子張存華

鐵板神算董慕節的外孫張存華（ Emil Cheung）是運動員經理人，又是樂視籃球評述員，以往只在體育版出沒，直至本月初，同十優港姐麥明詩於淺水灣短敍斷正，被指同林作拗手瓜爭女後， Emil旋即成為娛樂版新貴。

練得格仔餅（六嚿腹肌）跟身，兼手瓜起𦟌，平時又愛下廚煮幾味，冧女必殺技有齊， Emil不諱言所作的一切全為了他的最愛——籃球！反高潮吧！但當事人說起來雙眼發光，大抵這就是外間所指的運動癡！

一股傻勁

Emil愛運動愛到一個點，先是放棄金融策劃的高薪厚職，跑去做一個人工差一大截的體育記者，之後番書仔遇上汕頭大學籃球隊聘請營運總監，即使事前未實地視察過環境，合作協議都未簽，便一股傻勁拎住行李跑上位於揭陽的汕頭大學。每朝七點開會，一星期二十小時訓練，遇上飲食唔啱口味和居住環境惡劣到不能開窗通風的情況下，仍為球隊打點一年半，直到獵頭公司挖角到 Adidas Group才離開。「上到去我覺得係一個好好磨練，體育係我一個夢，我覺得有熱誠我係 live到，我應該幫有需要幫助嘅人。」 Emil雙眼有火地說。

自小是籃球校隊的 Emil，在美國讀大學時，曾帶領校隊鍊贏白人，成為聯賽冠軍。

本月初於淺水灣與麥明詩短敍斷正，事後 Emil大讚對方叻女、有吸引力。

Emil同時為樂視 NBA球賽擔任評述。

愛食更愛下廚的 Emil，每星期都會下廚試煮新菜，其中，自家製叉燒是他的拿手小菜。

我唔大隻

雙臂手瓜起𦟌，但 Emil非常抗拒俾人叫大隻仔。

在樂視兼任 NBA評述的張存華，不介意外間稱呼他「講波佬」，表示只要球迷認同他的專業便足夠。反而對於「大隻仔」的稱號抗拒至極。見 Emil操到手瓜起𦟌，忍不住問：「係咪食大隻奶粉㗎！」對方眉頭一皺說：「我唔係操到好大隻，我目標係打籃球 OK，唔受傷同埋健康囉……我唔會食嗰啲（大隻）奶粉。」

為了夠體力打波兼減低受傷， Emil一星期抽六日分組做高、中、低強度運動各兩組，其中高強度運動，會請教練為自己進行訓練。「我都希望有個叻人去 push我，最少（做）一個半鐘。」 Emil說。工作忙從來都不是 Emil的藉口，即使檔期排到滿，只要有半小時， Emil都會踩上跑步機走轉，當減壓。擁有健身教練牌的他還分享了一個保持靚身形的貼士，表示晚上謝絕碳水化合物，配合少鹽、少糖的飲食習慣，配合帶氧訓練減低脂肪比例，全身的線條便會很明顯。

嗌救命

在 Adidas Group為另一品牌打造一支 team reebok籃球隊後， Emil被挖角到一間專責香港運動員的公關公司做市場經理，積極發掘不同範疇合作的 Emil，今個月初同十優港姐麥明詩會面斷正，外界直至他同林作拗手瓜，原本滔滔不絕的 Emil，一提到 Louisa（麥之洋名）即時嗌救命：「嘩，好驚喎，你咁樣問我，唔知點答喎真係！」

Emil直言不會因為被傳媒撞破，而避見 Louisa，但表明現階段兩人只是朋友，不想對未來作任何猜測，但係都不忘大讚麥明詩叻女又有吸引力，冧到出面。咪睇 Emil有家底，又有齊暖男具備的條件，應該大把女埋身，實質他的感情生活已經有幾年的空窗期， Emil不否認對拍拖中的另一半有一定要求，令對方造成壓力，所以現階段不作他想，只專注工作。「我覺得呢樣嘢好隨緣，尤其姻緣好多時係注定，我媽咪同老闆成日同我講，你做嘢啦，做好啲，真係識人或者被識嘅機會係多啲，咁我希望呢刻都係專注工作。」 Emil說。

再三追問同麥明詩的發展可能， Emil大嗌救命，叫記者放過佢。

上週六同 Emil前後腳出席同一活動的林作，反口唔肯同「情敵」合照。

金牌運動員傅園慧來港， Emil把握機會成功集郵。

工作、運動兩忙， Emil不時會去做冷凍療程，以過百度的零下低溫紓緩疲勞。

去年 Emil還擔任甲二籃球晉裕的主教練。

張存華簡介

從美國返港後， Emil曾在汕頭逗留一年為汕頭大學擔任營運總監。

英文名： Emil

年齡： 27歲

感情狀況：單身

背景：鐵板神算「董半仙」董慕節外孫

學歷：美國普渡大學（ Purdue University）畢業，主修金融策劃

事業：

2013-14 nowTV體育主持

2014-15 受聘汕頭大學籃球隊營運總監

2015-16 Reebok市場營銷，以及香港甲二組別晉裕籃球隊主教練

2016至今 Harvest Sky公關顧問及樂視 NBA評述及節目主持

撰文、攝影、攝錄：娛樂組

來源 source:

+++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++

Email Cheung

好過林作好多

算唔算男神?
識煮野食已經好大優勢

睇佢揀男朋友既眼光，對佢有d改觀

Aggar

運動型 又識煮野食
個樣又唔差
去美國讀u都應該有錢啦

有錢運動型識煮食既男人真是好屈機
連男人都想幫佢含

呢個post好gay

男人老狗叫email

大狀輸撚囇啦
讀咁多書咪又係柒碌一條
外表身型爭人九條街

咩叫過百度零下低温

好型

林作快啲捐返去媽咪個肚先再出返黎啦

人地正咁撚多

呢個正常好多

標準基佬條件有晒

想知哩入去個急凍桶到
有咩感覺

佢份cv 比班hr狗望到
肯定會問點解份份工都做一年

Emil愛運動愛到一個點，先是放棄金融策劃的高薪厚職

好想則自己個頭埋佢褲浪底到係咁摔

傅園慧唔同左樣既

好想幫佢含

乜而家啲人用格仔餅黎形容腹肌

雖然太矮
但點都好過林作
好心記者就追捧佢啦
成日報導林作做乜
真係冇人想知

係 人地真係贏佢9條街
如果呢個籃球撚係本地屋邨仔，都仲會覺得唔夾10優，但佢有家底、外國讀書，學識唔會差，兩個表面幾夾。最緊要係有對比，林作雖然有錢、有學識，但係小家、又矮、又柒。相比之下，一個有樣、大隻、對運動有熱誠既人出現係殺哂。

外表幾好
但唔知智慧襯唔襯得起麥明詩

好想幫佢含
利申: 非基

我都覺 感覺變曬gay po

格仔餅（六嚿腹肌）是怎樣練成的，睇 Emil輕易做到引體上升便略知一二。

引體上升關腹肌咩事

起碼有外型先

咁都叫大隻
最多叫fit
但都好過林作

痴撚線 依啲係咪就係完美男人 有樣有家底有學識有身材 好羨慕麥明詩

我都係想咁講

型喎

林作小氣到

張圖兩隻手渣住條bar就係架啦

放錯重點

點解今時今日仲有人，甚至媒體會標籤"大隻奶粉"
講到係禁藥，唔天然，飲完唔洗操就自動大隻咁
咁你不如話一個食鈣片，食維他命丸等等補充品既人：車條友咁健康，靠食藥物咋嗎/ 哇佢咁健康，係咪食個d仙丹架？

記者=無知

張郵件

好靚仔
好想幫佢含

佢張圖係leg raise，的確係練abs
引體上升

係做L-sit pull up掛 咁都算關事既

正過件造林作多多聲啦

hehe

想幫佢吞精

林作成條毒撚
屌閪都無力

個post咩事 我諗唔係林作太差有對比 應該冇咁多人讚佢

已贏9條街

27歲已經咁多成就

認真
都幾完美嘅男人

死哂圖?

我淨係留意佢大脾

笑到仆街

佢好似得16X 咋喎

我都想講
我已經岩岩26

不過計家底 林作好似好有料

啲相像素可以低到咁

Up 乜9

有名你叫大隻奶粉就知一定溝咗啲野啦，生出嚟啲肌肉一舊舊一啲都唔自然，食奶精嘅肌肉唔係正真嘅肌肉

好撚正呀
好想幫奶佢隻腳
吸晒佢D精呀呀呀呀

好想含

咁樣對比 林作真係輸到貼地
個毒撚瘦削樣
點同呢個比

靚子